有位還柙緊嘅手足寫咗封公開信比大家

致各位手足:

我係最近還押嘅其中一個，邊一單不便透露，應該話唔方便講咁白，但我相信你地自己會估到，我亦不便同大家談論關於我地嘅事。呢封獄中信只係想同大家傾訴自己嘅心聲。

我本身有一份待遇唔錯嘅工作，仲有唔低嘅學歷，本應不會有任何走入荔枝角收押所嘅機會。我地係入面每個都本身不須參與遊行(有不反個隻)，大可留在家中對住電視鬧幾句就算，再留係鍵盤後面打幾句｢好嬲呀」就算數。在最後都犠性左自己嘅一切，賠上工作、賠上前途、賠上未完成的學位。我本來大可平穏地工作，就可有一個不錯的進升空間，在40歲前成為一個收入不錯的中產，但卻因｢公義」二字賠上了一切。「多你一個好多」呢個就係我一直參與遊行(有不反個隻) 嘅原因，同時呢句背後嘅意味就係有啲野總要有人企出黎做。如果我地每個人都只算交俾人去代替自己遊行，每日都只期待有一個或一班英雄拯救自己，咁樣我地係不值得被救。「沒有從天而降的英雄，只有挺身而出嘅自己」先係正確答案。

我咁講唔係想教大家英雄主義，格硬挺身而出做英雄。挺身而出背後嘅代價十分巨大。尤其係去到最壞結果成現實嘅時候，果種痛苦係任何言語無法形容。其實你問我後唔後悔，話唔後悔就係呃你嘅。我係後悔冇我嘅家人放係第一位，我有後悔將公義放左係我所愛嘅家人之上，如果可以再揀多次，我會選擇照顧家人。我明白我咁講係一件十分打擊士氣嘅事，或者好多人會話「既然當初冇做足覺悟，又點解要挺身而出令自己後悔?」人往往都只會後知後覺，係我地做緊一樣野嘅時候，總係會覺得自己唔會後悔。因為事實尚未擺在眼前。雖然我有後悔，但我已沒有遺憾。我已對得住香港呢個地方、所有香港人，因此我已沒有遺憾，很可惜我對唔住我媽媽。我亦希望可以同大家講，係行動(遊行)前要諗清楚自已將會面對咩後果，如果覺得能夠面對而且然值得，咁就去做。革命一定會流血，沒有不流血的革命。

「光復香港 時代革命」呢8隻大字，又有幾多人能夠真正明白? 我地呢一代又有幾多年輕人為呢8隻字賠上一生、賠上性命? 曾經我以為我有能力改變社會嘅現況，可惜我最後只成為左時代嘅炮灰。對唔住，我地始終沒能成為為大家帶來希望嘅英雄，但至少我地曾經反抗過，真真正正地反抗。如果我地真係想拯救被打壓、被囚禁嘅手足，我地唯一嘅方法就只有堅持至勝利，否則我地呢班犠性左嘅手足最後只會死不目。因為一切嘅犠牲都將會伴隨住失敗變得毫無價值，只有爭取到真正嘅民主先有機會為我地平反，讓已死去嘅革命亡靈得到安息。勝利及主才是革命義士的鎮魂曲。不要讓一切流於口號。

獄中的我現在只希望能早日出返黎，好好與家人共聚，只做一個孝順仔。前途沒了，但我係失去一切之後發現搵多搵都唔重要，最重要係一家人齊齊整整，咁就可以享受幸福。我已為香港盡責了，就讓我以後自私吧。

最後，我想向我所愛嘅女人講對唔住，係我累左佢，不論最後我地嘅道路如何我都會明白、欣然接受。係寫緊呢封信嘅呢一刻，我都仍然未打聽到佢所在嘅地方。我一分希望能夠至少寫到信俾佢。我希望呢封公開最終亦能將我呢個想法話俾佢知，對唔住，係我連累左你，我十分懊悔、內疚。

仲有其他我識嘅手足，即使相識時間唔長，但呢段時光認識你地好開心。圍爐專家們，好高興可以識到你地。

光復香港 時代革命

蟲佬上
2020年3月16日

最後提醒大家一句，一定要登記陪審團，每一個都係救手足嘅機會

推

Pushhhhh

push

Push

已經登記成為陪審員手足加油

Pish

連登仔：送頭係抵撚死嘛，鎖埋自己喺間房9月先出關光復功能組別咪贏囉。

禁錯咗
想禁依個推post

。

法律就係咁暴力

推，手足唔係condom

Source?

點解覺得自己唔會有任何入去荔枝角收押所嘅機會？成世人流流長，未到死嘅一日都未知啦。做人做到你咁戇鳩就抵你入冊啦，成隻小學雞咁

手足唔係condom

推呀

多謝你

推推推

tui

多謝手足

光復香港

香港獨立

傻閪
咩叫勝利呀

辛苦手足喇

辛苦你 未來既日子等我地幫你行落去
或者唔係依一刻 但總有一日我地會救到你地出黎

p

只可以講勇武同和理非彼此係行動上嘅相互期望有落差.....
呢d野唔唔係不割蓆三隻字就解決到.....

推
多謝你哋嘅付出

加油 頂到出返黎

例如有啲和理非係連罷工都唔敢
即使有所謂三罷黎明行動勇武真係會好心淡
大佬佢地搵命博去求大家唔好返工 而好多人都係無動於衷

推
手足唔係condom

con咩dom
無撚帶過上碌鳩到架，無撚用過

Condom

push
辛苦手足

笑撚左提堂完拋撚埋都冇人理過 戥佢可憐渣

毋忘手足付出

𨳒你老母臭X 五毛撚

你九成係熱狗

義士已成condom 冇人理
熱門都上唔到

希望你冇事
另外 需要幫手記得出聲 唔敢講幫到好多 但願可以幫下手

希望輕判 盡快出黎同家人團聚

要幫手足有好多方法
入去睇下依個post
Idea構思都好好！可惜推唔郁！
抗疫不忘抗爭

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

對唔住